最後通牒？美國防部罕發聲明：中国共軍不是美軍對手 後果自負

美日、美韓外交國防2+2對話前夕，3月15日，美國國防部發表一份公開聲明：《國防部官員闡述印太情勢》（DOD Officials Describe Conditions in Indo-Pacific）。文末不但直接挑明中國軍隊不是美軍對手，還警告中國領導人，若膽敢蠢動，將會遇到大麻煩。

聲明中描述了中國軍事擴張行徑，包括將南海和東海島嶼軍事化，並部署了飛彈，在2020年的大瘟疫中，中國軍隊25艘新主力戰艦仍下水服役。

聲明中特別提到中國領導人談到要「統一」台灣之事，指出國防部官員檢視了中國的實力，質疑「他們是否有足夠數量的必要正確裝備，來執行一場他們會成功的行動？」

值得注意的是，聲明最後說，「中國無法（與美軍）相比。中國領導人可以書寫絕妙的計畫，但一旦出現意想不到的對抗，就將是他們的麻煩。」（China has nothing comparable. Chinese leaders can write excellent plans, but once they confront the unexpected, there will be trouble for them.）

本月9日，中共總書記習近平對全國人大解放軍和武警代表團說，當前中國安全形勢「不穩定、不確定性較大」，全軍要統籌好「建設和備戰關係」，做好準備隨時應對各種複雜困難局面，解放軍要「加快打造高水平戰略威懾和聯合作戰體系」。

時事評論員沈舟分析，美國國防部的最新聲明，應該算是對習近平講話的強勢回應，也相當於直接警告了習近平。

他指出，一國軍隊發出這樣的聲明，形同直接警告對手，接下去就差不多要宣戰了。美國國防部部長奧斯汀（Lloyd Austin）上任後，迅速要求對印太地區做出評估，評估的結果再明顯不過，美軍不得不開始為一場新的太平洋戰爭做準備。

讚吓中國海軍同佢哋嘅近岸航母啦claim多啲錢同佢鬥仲好

打你就打啦
咁勁咪一舉剿滅共匪
免夜長夢多

收左d all talk no action 撚皮

責任不在我方

中共得一個情況夠膽開戰，就係搞唔掂國內經濟時候

中共有核武同ICBM，美軍唔會輕舉妄動

驚乜撚野告啊, 中共咁強大驚鳩你啊, 夠膽你咪出MQ-9射支地獄火去中南海囉!! 成班黨員坐定定等你啊

打完要養埋嗰十幾億支那人喎

開口牌咋喎。

點解支那後果自負就口交。
美國後果自負就係action?

Lets go no bullshit

反而好奇想知
一旦真係打
香港傳媒會點報個結果？
如果摺被軍慘敗
傳媒報導出嚟會唔會又犯國安法？
會唔會最後明明大敗
啲傳媒都吹到係贏咗？

美帝可唔可以SHOW下有咩新外星科技嚇下鬼
之前比人影到玩Laser

當係架喇

後果自負

BURN WHOLE CHI-NA
AND
INCINERATE ALL THOSE SUCKING WORMS PLEASE!!!

表示已經claim到夠哂數，輕鬆輾壓

兩邊鬥UP
支:後果自負
美:後果自負
屌你同街邊D MK仔叫陣差唔多

支那一直都係台海同南海了來了去
想人打佢再扮出師有名

China Joe你估會打

宜家係叫共狗咪以為可以突襲台灣得手，佢敢黎美軍就會還擊，如果共狗郩底唔郁咪叫action 囉，你唔係叫美國佬主動射支導彈過去先叫action 下話

支那都控制咗美國啦仲打咩，做吓樣嘴炮吓

你又知美軍無收埋啲太空軍備對付 icbm ?

聽咗幾多年

文匯大公幢樓出面條街已經係美軍，佢哋仲寫緊解放軍擊沉美國航母

新太平洋戰爭

所以懲越戰後冇打過杖

摺帔就叻

或者小學雞個位唔穩

洗咩報事實
一路報話打贏，到簽埋戰敗條款時，寫翠主席戰勝美帝，阻止外國侵華咪得

今次唔算ATNA

布林肯好野

宣戰時刻

扭曲埋贏嘅定義
充滿支國風格

戰爭狀態，香港會行支那法律
所有報館都要變官宣

不過講真打局部戰爭嘅話，應該得美國可以打贏中共。中共係南海恰下啲國家真係綽綽有餘。講整體軍力中共肯定有第2、3 笑佢地摺被嘅同時唔好輕視佢地，唔係有民主就一定有強大嘅軍力，反之獨裁國家好多時候軍力都好強大

大本營發表囉

一旦開戰你覺得仲收到外國資訊

咪官方話乜咪乜

當糧食供應減少個陣你先會知開始打輸

千年文化就係一輸就屈贏你果個國家同你同一國
美國一打贏中國
隨時都有可能被屈做中國人

美軍唔想做支那人呀

朝鮮打左味啊

戰狼 vs 戰斧

仆街....大9人呢D平時支那做開...美帝永遠係話唔撚夠打呀要加軍費呀....呢獲咁開聲係咪即係曲線黎...

Action 左咩？

我唔信

簽咗無條件投降
戰勝國可以完全控制戰敗一方嘅政治同社會
所以唔會犯國安法嘅存在

中國人民解放軍在此次戰役大敗美軍
點解釋都啱 怕咩

All talk no action

打真軍靠民主黨喇

特朗普制裁同脫勾中國
只係戰前準備功夫姐

勿謂言之不預

未打過點知唔係對手

屌你老未 就算二次大戰美日兩國都起碼傾咗幾年先開波啦, 無部署點打仗呀? 要講真正備戰美國甚至1920年已經開始, 足足準備二十年.

打仗國之大事, 你估好似你玩電腦遊戲點幾下啲兵去人地到就打到仗咩. On99.

對台灣用過 無實質野

打仗最怕係死剩個D，對你憎恨同時人數又多

唔係㗎 共軍好勁㗎 戰狼部隊一個打一支軍隊
快啲叫國會加軍費啦

宜家歐美唔郁中共係因為大家都默守住個平衡，鬥而不破。

但如果支共主手打破個平衡郁南海國家，想衝出第一島鏈，咁日韓歐美都冇得唔理，否則直接危及到本國航線同國土安全

到時唔止駐沖繩、新加坡、菲律賓美軍即刻出手，之後澳紐ANZ同歐洲放喺南海啲艦都冇得唔出手

支共都係明知咁先未郁

美軍文字上應該扮弱
厄下軍費
中國豬一下high 大左沖出去打
咁就正了
一下Ko 中共

你有冇聽過狼來了呢個故事?

咁你點證明唔係all talk 呢？

德國當年打閃電戰 有無同波蘭講？
日本空襲珍珠港 有無同美國講？

講歷史 你收工啦
我打機都係打完 先宣戰

黑科技未出

打仗呀 依家
講撚定 等人地部署呀？

聲明都講得岩
中共淨係識紙上談兵
成日幻想自己可以唔洗24小時攻陷台灣
同時又可以對付埋美國航母群

釣魚台軍演都急急腳取消
你廢物美軍講咩者

有冇玩過大話骰?

分分鐘比左膠內戰先

係 老實講 就算真係打但唔射核彈 我認為都係small action/fake action

當然中國會射番核彈去日本韓國美軍基地 但我無所謂 不嬲唔去日韓旅行

請參考日清戰爭支方報導

收皮啦
未打過點知輸贏

核武唔係攻擊敵人用，因為唔會無可能飛到出美國防護網

核武係就黎輸時攬炒用

打未呀好悶

二戰德國

韓戰咪打過囉

魚不可脫於淵
國之利器不可以示人

照你咁講二戰結束後全世界都準備緊打仗 全部都韜光養晦部署緊

你根本冇嘢證明都唔係no action

出張statement都係action

你真係柒撚到呢⋯⋯

2大戲子國！中東可能會開打喇

中共一定好想搶TSM呢啲公司，黎緊軟硬兼施搶台灣都唔出奇，呢幾年都係咁經濟打壓台灣水果單野都係其中之一，仲有發大財之類

有堆中國軍事愛好者/ 評論員話老解成日出 black ops ，好好揪㗎

就算我當真有其事，小規模任務同多軍種協同作戰係天同地嘅兩回事

是但
如果真係打得成，應該都好快滅國啦，仲講咩國安法

德國早係打波蘭前已經開始擴軍, 攞奧地利捷克石油, 同時拉攏蘇聯意大利, 同日本眉來眼去,亦確定英法無力阻擋先開波. 花咗起碼六年以上準備部署.

日本唔洗講, 珍珠港前已經部署好要拖住美國, 同時已經調派一啲駐支那兵準備打南洋, 再早啲甚至係日俄戰爭後已經話要準備定日美必有一戰.

所有呢啲都係有階段, 唔係一話打就打

美的哀敦書2021

其實PR係咪轉左玩法
玩完ATNA而家就啊豬啊狗都action

德國都好啲，日本先係呢味嘅代表

相傳連天皇都問過點解呢艘船上幾次先話擊沉，今日又話擊沉

相反英美唔係會嚴重影響士氣，政府要求要暫時唔發佈嘅消息之外，無論贏輸都會發表，咁樣士氣反而仲高昂

有。so? 即係會打了？

如果真係打，以中國人既德性，一定烏獸散

可以大概幻想到超級武漢肺炎既2.0既情況。

我解議中國去示警一下 展示我國強大

韓戰2.0?

射一百支，有一支截唔到已經仆街啦

唔比人攔截到先得

No bullshit. Let's go.

其實真係有..波蘭打之前已經最後通牒，英法都下咗最後通牒俾德國

日本其實都有，不過因為日本翻譯慢咗，炸完先到手

現階段係all talk 講完
美蘇 all talk足30年都無打 又點計？
講完一定打咩？傻撚

方便埋枱傾計攞個good offer啫
撚信會打

對返班柒頭講 後果自負！

你地打啦，好悶呀

東風41係一支icbm散射50個核彈頭
宜家美軍開左牌嘅裝，陣係每次擋到一個彈頭
你可以幻想美軍有未開牌嘅裝可以擋哂嘅，無人阻止你

最後通碟

之後回返佢一千支滅國喎..

咁都叫有action
你平時講當做左？

而家連同印度佬打交都比對面打柒
真係想睇佢快d開戰五筒台灣

唔洗，1支icbm可以散射50個核彈頭
3支icbm夠中美互相滅國
你主要城市唔係好多個

中國過到啲導彈攔截系統先算啦

話有核彈唔敢輕舉妄動係啱 但更大嘅原因應該係美國自己係中國都有唔少生意同廠 打佢會傷到自己 仲有班反戰左膠 美國最大嘅敵大係佢哋 但美國好明顯未搞掂呢兩樣嘢 點會打得成

咁講會唔會冇得加軍費

後果自負係唔係口號黎?

東風勁係勁嘅
但一個60年代派人登陸月球嘅國家
佢嘅科技應該輪唔到我哋擔心

如果你講既action只可以係打仗咁咪無囉你贏. 美蘇從來都唔係all talk, 美國既成就係只靠佈局, 戰略部署已經可以整死一個國家.

俾人踩到上心口,唔係縮吖嘛

戰狼唔好認衰

班友普遍用類似 "年輕人不講武德" 呢一招淡化失利，笑撚到我仆街

幻想未開牌嘅裝無人會夠你講
幻想係講哂

冷戰，越戰，中東戰爭，波斯灣戰爭，你訓醒教未

打撚左再講啦

Cctvb 所有節目配合大外宣

一開50

東風-41型洲際彈道導彈（DF-41，北約代號CSS-X-10）是中華人民共和國研製的一種三級固體燃料機動型洲際彈道導彈，可攜帶10枚分導式多彈頭，最大射程14000公里

新班子真係on9
仲記得Trump Administration 一直都提「中國威脅論」
咁樣咪可以keep住加龐大軍費lor

幫國家去除毒瘤多謝都黎唔切啦
支共個策略其實同isis差唔多

問題係宜家重係talk緊喎
邊憶錯？

咁都唔一定打尾國？
打下啲日本咪幾好，窮鬼

雖然好想見佢打，不過打得成先算，都係鳩噏多

太平洋司令今晚就開戰都講左快十年。

記錯，sor lor
東風41 1開10
東風51 1開30
一樣係擋唔到

個post明明就係講緊打仗

仲有你本身明明都將action兩隻字理解做打仗 如果唔係點會將德國同日本嘅侵略做take action嘅例子 柒撚咗就扮對action呢隻字嘅理解唔同

DF-51

你整㗎？

完咗場仗後
香港仲喺唔喺到都成問題

google的

大家都係

最後通牒
否則握手

大蝦細，比屎餵

等支那開波先啦

唔好睇咁多飛機文

而家主流icbm最多都係一開十

有尿零艦.....中共唔怕，重有翠習翠兩杯茶心法

一支攔截導彈擋一個，但美國應該可以同時射好多支?

東風51係支那啲小粉紅鳩吹

官方提都冇提過

仲要東風41佢都未試好

集束彈唔係多就得㗎

是但係空中爆一粒你都含撚

無咖，大家都擋唔到大家，鬥sm咋嘛
自從世界發明左icbm已經係咁
所以無可能開戰
從來都係講二次核打擊能力
蘇聯仲有自動報復系統
如果司令部d人死撚哂，無人應機就會自動射icbm去美國報復

我敢保證，中共有超多大殺傷力武器。

"章東強 11m
幻想未開牌嘅裝無人會夠你講
幻想係講哂"

講緊依加 你拎以前做例子有春用

唔通我話德國而家軍隊唔掂 你用納粹德國做例子去證明德國軍隊戰鬥力好勁？

講緊會唔會用軍隊開波你走去講冷戰 中東 波斯灣全部打嘅都唔係大國

你等美國搞掂班反戰左膠再講打仗好嘛？

攪唔掂轉做軍閥，回到有武器就自劃地盤，有錢既就4散

仲覆上面嗰兩隻支毛做咩，對住啲DF-51 射

一地都係

口交部2.0

你太睇得起支共

真係去到要死邊個會陪維尼癲

反正左膠應該唔難搞

損害到佢利益就即刻收聲

我係咪太認真

愛國者導彈已經證明擋到彈導導彈

打日本咪即係打美國囉

其實近期咁多國家艦艇去途經南海一帶同去到出到一份咁既聲明都應該聞到中共真係想郁手，尤其是趁而家瘟疫期間搏佢地自顧不暇，試諗諗冇呢場瘟疫中共都冇十足把握控制到香港。

東風唔中目標依下先勁, 炸撚錯隔離就爽YY. 不過廢鐵扮黃金都做特出，中共武器鋼水質地差......用都幾都又令一回事

支那9up都好信
RS-28 Sarmat都係10-15 warheads
Peacekeeper (retired, 10 warheads)
量敵從寬唔係咁量

自大係冇用㗎

重點清洗中共黨員，所有趙家人。

此post金句

一開三十邊有咁多粒核彈庫儲

屌你啦最叻認屎認屁

美國民主黨係咁廢
吹到美軍好勁
乘機減軍費

笑

以前淨係見美軍話再唔買新玩具 就會俾支那超前架啦

打嘴炮就勢均力敵，實際打起上嚟....
你哋打啦，好悶呀

唔報，日日9吹中共捷捷勝利，打倒西方霸權同埋列強主義, 中共十分強大, 黨員太利害咁上下前進進

我地大把核蛋

Block 撚咗支狗俠、同章東流啦

講都嘥氣，支那人死淨種唔會認低威

又唔係撚入老解當兵，都射到一地打滑

咁又係 反正個民主都係假嘅 美國商家佬話事

但打仗都要等美國走資先 班友大把廠喺大陸

其實個彈頭唔係好大

上面條友吹到一開50

你不如收咗皮先啦

真

美軍識唔識用英文講「搬石頭拋自己隻腳」？

有同大陸人做過野都知佢地乜料啦
D執行力垃圾到
咪一味靠多囉

當你有100支導彈, 得1支打得中
人地10支代導彈5支中, 咪贏你囉

食屎啦中共

all talk no action
同支那口交部有乜分別

都唔知你up乜9 講緊二戰結束後韜光養晦比人駁完又彈德國出黎，現代美軍已經一早轉哂外判生產軍備，就以悍馬為例, 十幾年前比地雷炸到仆街, 之後年年都出改良, 去到早幾年開始換JLTV , 軍備升級都無停過

撚有左膠咩
咪就係一班欺世盜名既偽善賤種

中東班女人唔戴面紗就死刑
班偽善賤種聲都唔聲下

不嬲都同意你呢個講法

talk = action?
你平時做人齋講就當做咗？

ICBM攔截有幾個階段
唔係話射完即刻可以分晒啲彈頭

臭鼬：你咪試囉

打嘅話 點會咁多後果自負
花生都炒唔起啦

搞唔掂都唔會開
支共既利益係黎自剝削韭菜
搞咁多隨時滅黨

通常講呢啲先唔會打

到時除左官方喉舌仲邊有傳媒，應該乜綱都上唔到，斷哂對外聯系，好彩既或者會收到聯軍既空投傳單都未定。

我自從前年之後已經開始明班撚樣唔係讀書上腦
而係好清楚自己講咩做咩可以attract 到咩人/ 有咩後果先做

主張欺凌狗二代 = 即刻仆出黎屌你同共產黨冇分別
關家榮兩個女被起 =知道護航一定死= 潛水
姐係由頭到尾都係以「道德高地」去揀人蝦
發達地方有法律人權保障 = 恃勢凌人
落後地區冇呢d 就扮盲

其實美軍班太空軍成軍其中之一既目的係咪針對 icbm？

屌!我就唔L信啦！我地偉大嘅人民解放軍會輸比你？夠膽你就來打過，包你全軍覆沒。希望我軍快快出兵，教訓美帝!

依家中共外界計佢有400粒核彈

當佢依家1000粒1開50先夠20枝用

仲要唔係得陸基核彈，有潛射，點夠分

更甚本身核攻擊未必一定你先手到，你俾人先手，你1開50俾人炸幾粒已經冇得玩

根本已經唔係技術問題，係有冇腦嘅問題

而家陸基其實冇咩用

主要都係潛射

留名等睇美軍戰鬥力有幾唔掂

郁鳩佢啦

留返射左先講啦

反而我有興趣想知道激光反彈成點，如果真係精準就等於保護罩咁

尋人啟事

美國做到嘢，中國當年南海都填唔到島啦

後果自負 後果自負

all talk.gif

我希望美國流氓一點

一輸左就將美國變埋做中華民族
係中國史上面再加多個美朝, 又嬴

其實全世界最有實戰經驗應該都係美軍，解放軍真係算把啦。

年年都係吹緊支那軍備先進十幾倍(暗示課水)

開火叫我

打啦 好悶

連登仔又可以打飛機

我阿婆都知啦 洗撚通牒

佢開戰係收割自己人

講就無敵，打一場分勝負我先信！

核武係咪講緊核電廠呀
炸自己人㗎
核彈佢打得準先再講啦
之前d彈頭射完跌返入自己國土

召喚東方神起

美日安保條約

咁的確係事實嚟嘅
轉移視線吖嘛

冇全軍覆沒=小勝
死淨一半=支軍英勇以一敵二打成平手

打咗先講，9up 當打咗

精神勝利永遠唔會輸架咼

有無人去訪問一下佢

現在就係到呢個時候囉
希望小規模戰爭後閉關鎖國割韮菜
咁香港定位會係點？

好難講，牌面睇就共軍無作戰經驗，個別軍種又無權自主作戰鬥反應

口交部：雙互合作則有利，雙鬥則不利

真 支爆講撚咗十年都有

口頭/書面威脅對於軍人、Popo都係一種手段黎，
目標都係令對方屈服唔打台灣姐。
「不戰而屈人之兵」

講咁多年 用咁多軍費 咪又係冇料到
收皮啦 美國食屎狗

美國佬好想打
現在佢係想拉日本仔落搭

養你老味 扶值親美政權不嬲係美國做法

支那文真係弱撚智

重有就係核彈頭有幾微型化都有關系...
好似沙皇咁就真係無撚用

德國打波蘭之前係兇左波蘭成年唔俾但澤回歸德國德軍就會自己衝入去
珍珠港係美國用石油禁運餓到日本發窮惡迫出黎

要去到武裝衝突呢個level之前一定係會有外交手段唔會一黎就動刀槍，「戰爭係政治嘅延續」談判解決唔到嘅問題就開片解決，現實外交你估同三國志信長之野望一樣話打就打

樓主係曲線串緊登粉

仲叫人收工
分唔到你係真心定假膠

打完，個仔啲生意點算

Trump action 左好多，佢射左幾多支導彈過去呀？

唔想做又要扮做緊嘢，算把啦。

打啦！DLLM

呢班人根本不學無術，你講完佢都唔明架啦

less talk more actions

收聽到美軍廣播+中環有美軍登岸

印度都搞唔掂，但成班蝗已經出哂精

支持中共即刻武統台灣，搶回釣魚台，侵略日本仔，射飛彈去夏威夷震懾美國

確係咁
但係自越戰後
左膠抬頭.美國已經好難去到大型戰爭

以為打仗好EASY 仲要打有核武既國家 成班弱智

每一次都要自己去搵 Official Link

快打啦

如果真係打
我估中共第一時間軍管香港先
香港係對外窗口同時亦係漏洞
佢一定要100% control香港

遲D 點攞錢升級武器

打輸咗唔知會唔會亡黨亡國

阿富汗、伊拉克
特別係伊拉克，無對美國有直接威脅但係區域炸彈成日搞風搞雨，美國隔幾千公里之外只要同盟友draw到共識都會照郁

越戰真正陰影係東南亞叢林作戰，所以對住緬甸先投鼠忌器，依家有少數民族武裝加盟民主政府，美國暫時應該賣軍火俾佢地再經濟外交上圍堵班軍佬就算

支那最大武器係啲仆街難民

一軍管 貨幣崩塌

拖佢半個月倒台

終國強大了

石油呀大佬
如果美國真係要打就唔會越戰收手啦

美國由一戰開始已經有地緣政治優勢

家陣老笠

一早 Block 咗佢好耐....... 竟然仲有咁多人回覆.

有無人唸過
如果支共輸鳩咗
香港人要點樣接管翻香港？
直接請英美駐軍？

能源上嘅經濟利益只係其中一個原因，背後最重要係沙特科威特呢啲同時有石油又係親美嘅盟友安全，唔消滅薩達姆就只會有無限次波斯灣戰爭，中東如果放手嘅話下個被target嘅就到以色列、跟著土耳其、然後就已經係歐洲嘅邊皮，骨牌效應風險擔當唔起
越戰收手其實同國共內戰收手係一樣，軍事上咬唔入而再衰嘅係當地資本主義果邊根本養唔熟自己都柒下柒下失民心，爛泥扶唔上柄

何況如果講錢，依家中國諗住全方位食美國嘅係呢啲石油利益嘅幾多倍

鎖國鎖鬼到
邊個提鎖國邊個死

到時香港 台灣冇左戰略價值
反共既人會失業
香港會變成窮撚地方

而大陸冇人買iPhone tsla 其他美國產品
同其他國家既進口既貨
會做成世界經濟大崩潰
全球股巿會暴跌

扯去軍備做乜鳩

而家講緊美國呢個聲明係咪代表佢真係會打柒支那 我話唔會 根本冇講過佢戰力廢 你自己解錯 怪唔得搬堆戰爭出嚟講

美軍勁鬼唔知咩 你條柒頭自己get錯意思搭撚錯線緊係唔明啦 仲on99咁

個個好似你咁mon住咩 閱讀理解有問題嘅on9仔

笑死 咁簡單都get錯到咁 識打字弱智嚟講都算天才

啲支那天才幻想軍事家
不如去返鐵血網知乎網好冇？

你條傻鳩講完二戰 德國 Nazi 戰鬥力 左膠 仲有咩新偉論

qoute出嚟 我邊句話美軍戰力廢

真係打個時先通知
打嘴炮打咗幾十年

欺？妄想！

文盲話人傻鳩 邊夠你多偉論

你睇下大清咁 贏到唔想贏

咁撚快回應 原來真係mon住

等緊恥笑你 你不如講返點樣no action法

打，奉陪

東方神起唔該跟返個quote，我回一次你覆三個垃圾post 只係浪費呢個post去到1001

你地打啦.gif

依家你要證明佢點take action呀on9仔

你上庭告人都係要比證據證明人有犯法 而唔係叫人證明自己冇

我叫你拎證據證明比卡超唔存在你拎唔拎到 唔存在嘅嘢點證明？

真係on9唔係扮

欺！妄想！開打！奉陪！美軍來到了？好！我走！

你唔係覺得呢個post去到1001呀嘛[sosad

仲有我嗰啲叫comments 唔係post 下次查下字典先

你qoute得出嚟未

qoute唔到就收皮 搭錯線仲串柒柒真係第一次見

姐唔會打。

做咩會有英文字幕我就未見過美軍片有殘體字

原來你真係傻鳩黎，成個政府下至美軍都一直做緊野，無啦啦就比你扯去要人拎證明出黎做緊野，最無厘道搬埋德國 Nazi 戰鬥力出黎講

到時大陸會同埋佢d 朋友
向全世界打佢既國家亂射核彈一齊攬炒
就算到時美國擋到
全世界死哂都只會得返美國一個國家
然後玩石器時代重新開始

你以為打aoc? 整一千支成個地球唔洗要

你拎到證明未 證據？ 你喺cia度做？ 你講就係？講嘢唔洗理據？

仲要你你叫我證明先 但舉證責任喺你度 以後話返我扯去證明 你智力有問題

nazi嗰part當免費教育比你
Nazi軍隊以前勁唔代表而家德國軍隊勁
同理 美國以前有打鳩其他國家唔代表佢而家會打支那 明未？

得啦得啦 知你東方神起背哂成本字典啦 幾驚你唔識用comments 而用左reply feedback response

英文字都唔識多隻嘅垃圾笑人傻鳩

成隻癲狗咁 柒撚到

算吧啦 我就閪唔信拜登會開戰 咀炮到完場

你條傻鳩愈講愈癲，要人拎證明先代表做左野，之後又屈返舉證責任係人地到

你果幾點德國Nazi 支那唔再講啦，原來係哂鳩氣

咁佢做咗啲乜先得架 做咗嘢做咗嘢 咁做咗咩？

舉證責任叫屈你？嗰part我諗已經解釋得好清楚

屈你 咁點解舉證責任喺我度唔係你度？你講嘢全部up完就算 唔洗理據？

咁又係 叫你qoute我邊句話過美軍廢都做唔到就知你屈人唔使本

Nazi嗰part前面係咁jer住 而家又唔講 你駁唔到緊係唔講啦 咁哂氣頭先又係咁提？

仲要柒撚到搭爹搭錯線 英文又用錯 叫你qoute句嘢又qoute唔到 成隻癲狗咁喺度傻鳩傻鳩咁叫

比你呢啲人接受教育真係浪費社會資源

吓會唔會矛盾咗

其實唔存在搞唔掂㗎喎
佢餓死10億人都覺得無所謂嘅情況下點樣搞唔掂

對中國同美國都需要一場戰爭，展示出自己國力
確立亞太地區既地位

對維尼既講最想要既係收復台灣
同一場中國版既「日俄戰爭」

咁點解年年維穩都要咁多錢？用黎起軍艦仲好啦